［文宣短片］向前線抗爭者致敬

巴絲手足

小弟要講對唔住，呢幾個月除咗出過去一次之外都因為家庭關係出唔到嚟幫手，只可以做鍵盤戰士

咁啱緊排初學剪輯，於是自己上網搵返啲之前睇直播嘅片，再搵多少少片，剪咗一條又唔係微電影又唔係紀錄片嘅。。。總之係短片啦，紀念六週月前線嘅堅持同付出，同埋希望有故事性咁share俾外國朋友

啲片基本上都係呢個月上網搵新聞片二次創作，所以有啲都幾矇，同埋新手第一次剪重有好多要改善嘅空間，希望大家唔好咁大力插

啱啱發現俾YouTube mark咗限制級，但其實入面嘅暴力片段都係黑警同黑社會